所有扮可憐嘅女人都係臭閪

真係好想大嗌一句屌你老母

撒嬌女人最好命

撒到條仔覺得全世界錯晒咁幫住佢真係幾好命

算啦~ 唔好諗咁多~ 係你就係你 唔係你就唔係你 唔好強求

真
女人好撚古惑，成日都係自己最有利果邊，但又講到好慘咁